{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012259",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 Jbis HOTEL"
    },
    "text": "ある訪問客がJbisHOTELを訪問してくれたと満足のいく感想を述べ、この宿舎を称賛する。彼らは、施設は清潔でベッドは暖かく快適だと言及した。職員たちの親切さに対しても称賛し、駐車場は狭いがバレットサービスが提供されると言った。しかし、トイレからは若干のにおいがしたという意見もあった。しかし、提供される施設は満足感を与え、枕の調節可能性と大きなテレビなどに言及した。しかし、一部の顧客はホテルに対して不満を示した。駐車料金が追加で請求され、予約価格と現場価格の差、ログインなどの不便な事項を経験したと伝えた。この宿に対する改善が必要だという意見が多い。また、ホテルは基本的な衛生と清潔を維持するために徹底した管理と点検を実施する。客室内部の清掃および空気清浄機の作動にスチーム掃除機を使用し、すべての客室には羽毛(100%)布団とラテックスメモリーフォームマットレスが提供される。多様な客室タイプがあり、高速充電器と5GWi-Fiサービスがすべての客室で提供される。客室にはウォッシュレットと電気カーペットが設置されており、レンズケースとレンズ液は無料で提供され、ヘアアイロン(リーグオブレジェンドビット)のレンタルも可能だ。手荷物預かりサービスはフロントデスクで利用できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿舎の清潔さについてどのような感想が述べられていますか？",
            "answer": "施設は清潔でベッドは暖かく快適だと言及されています。"
        },
        {
            "question": "職員の親切さについてどのような評価がされていますか？",
            "answer": "職員たちの親切さに対しても称賛されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場についてどのような特徴が述べられていますか？",
            "answer": "駐車場は狭いがバレットサービスが提供されると言及されています。"
        },
        {
            "question": "トイレについてどのような意見が述べられていますか？",
            "answer": "トイレからは若干のにおいがしたという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "客室内の設備について何が言及されていますか？",
            "answer": "枕の調節可能性や大きなテレビなどの設備が言及されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルに対して不満を持った顧客は何を経験しましたか？",
            "answer": "駐車料金が追加で請求され、予約価格と現場価格の差、ログインなどの不便な事項を経験しました。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのような改善が必要とされていますか？",
            "answer": "改善が必要とされる項目は、駐車料金や予約の不便さなどです。"
        },
        {
            "question": "宿舎の管理について何が述べられていますか？",
            "answer": "ホテルは基本的な衛生と清潔を維持するために徹底した管理と点検を実施しています。"
        },
        {
            "question": "客室内の清掃には何が使用されていますか？",
            "answer": "客室内部の清掃にはスチーム掃除機が使用されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような寝具が提供されていますか？",
            "answer": "客室には羽毛(100%)布団とラテックスメモリーフォームマットレスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるアメニティには何がありますか？",
            "answer": "客室で利用できるアメニティにはウォッシュレットと電気カーペット、レンズケースとレンズ液があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの手荷物預かりサービスはどこで利用できますか？",
            "answer": "ホテルの手荷物預かりサービスはフロントデスクで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 501
    }
}